
                      Me esperaba otra cosa despues de ver que aparece Arnold, pero es mala, la comedia es malisima y Arnold aparece pero muy tarde.

La historia cuenta en forma de documental como un variopinto grupo de mercenarios intenta matar al mejor mercenario de todos los tiempos para coronarse ellos como los mejores, a medida que avanza la peli vemos como lo intentan sin conseguirlo y como van muriendo.

Mala de las que te llegas a dormir.
        
            